有冇人放周杰倫地表最強2

上年有去睇但今年買唔到 真fans唔係黃牛 有冇好心巴絲可以放2張 咩日期位置都照要 價錢可議 只求入到場聽 得嘅留個tg

22號 1180 13行 單丁
有興趣tg

我想要兩張呀巴打 多謝巴打有心

推

求巴絲好心放飛

15/03 $780 23行

推呀

15號 頭埸1180 13行 2張

跪求 兩張480/780 任何日子既連位

21/3 ,$780

收24號/25號 780/480連位兩張

TG: goodlucktoyou